大家幾耐換一次車呔

新車落地兩年多少少，43,000公里，下個月做定期保養，唔知會唔會叫我換呢？

利申：VW

冇車

穿到補唔到或者胎紋唔夠深先換

48000km Honda Freed
6年車 唔穿唔跪低都唔打算理佢

有定期對調 行70000 都得

正常黎講好似5年都最好要換

渣架SUV 新車落地兩年 23000公里 已經見布要換

巴打抵部suv去賽車

正常渣, 垃圾馬牌RUN FLAT呔
車會好多架都係咁上下就見布
痴線架

睇你點渣，喜歡劈下灣，有時地板油，咪早D換，早換早享受

香港周街都胎鋪，唔使 run flat啦，又嘈

原裝跟車
之後換左米仔 即刻靜晒

用緊 PS4s 好襟用

兩年後見夠期就換
You take good care of your car, your car take care of you

想問下，自己揸去胎鋪，會唔會俾人水？ 定係搵自己相熟車房去幫你換？

萬五要換，石橋b02 b03千六蚊對

一年換一次

真係睇你點用，我有朋友好爛皮成日大山，呔錢都1蚊1公里
正常咁用，部車唔係特別大camber的話，得閒調下呔我諗普遍都玩到3-4年
就算小用有紋都係3-4年頂盡，3-4年呔膠老化開始硬繼而裂

自己搵定要咩牌子咩尺寸再打去唔同鋪頭問價

光頭咪換 咁都要問

香港地行7萬應該已經中釘中到補唔到

利申:一年中三四次

換胎直接去胎鋪
車房正常係唔會理你既

咁撚柒粗咪應該好快打柴
唔好換，揸多陣拎去劏得

朋友教落成架車最唔慳得係條呔

咪係, 無論你揸林寶定corolla, 掂住地下嘅都係四條呔, 呔同迫力都冇得慳